孫文的野望入面個孫中山好撚癲

by the way 係睇完呢個youtuber嘅介紹發現呢個漫畫

1.5 上水✅不反

*不捉鬼
屌狗一時爽 勇武少一人

加入工會 全民三罷
⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

頻道
FB
IG

精闢

要睇

完全係而家香港d藍絲同中立派

其實真，企前線嘅好多時都係以前不理政治，和理非就年年都有遊行關心政治

黑警思想

冇白警

幹你老師別污染動物能
滾啦政治廚

幾好看,仲有無

鄭立一向高汁

推

圖嘅來源喺佢個facebook page度

推
兩首詩--三問

點解佢套漫畫
好似永遠都未完咁
記得第一次見係都成七八年前係巴哈
果時佢AC叫活人拳法家劇情果時講緊孫中山同慈禧隻抽打打下刷出愛火花

政治邊有完嘅一日

藍絲邏輯

what is this,,

我知呀
但佢係有劇情連貫果種唔係好似咳神草日果d每篇單元劇抽水
無限次辛亥革命咩

所以暴力嘢要靜靜雞，對家都係咁做

其實我們都在吃人血饅頭

話說仲係咪呢度有得買實體？

得一本，但佢畫既畫比實體多好很多

呢個好正

所以重點係唔夠打

革命從來唔係一朝一夕嘅事
而沒有一個革命是相同的
香港有香港獨特的地方
我地有自己搞革命嘅方法
我覺得個漫畫無論和理非定勇武都可以睇
思想上都要武裝好
同埋智取都十分重要

原來係咁

以為可以買實體方便睇tim

up

mind fucked

獨立is唯一出路

第一頁咪就係講緊陳梓維囉，你班撚樣

push

咩漫畫黎架

陳梓維

屌跟本係講緊捉鬼

好野要推

留名

原全中曬香港嘅情況

哇屌

講撚晒我啲心聲。。。

正確

佢係咪畫比香港人睇

痴線點解可以咁中

咁樣睇
我諗有幾萬手足係一心革命 行得比較前
後面拖住仲有一百幾十萬人仲期待緊人性光輝
因為場運動係爭取人權為主
所以道德綁架既情況非常嚴重

但係推翻政權 正唔正義只係糖衣包裝
政權做得唔好 就要撤換
有人要反 自然就會成為非法叛國之徒
戰爭從來都係堅持自己信念既暴力

引用返毛魔個句
革命不是請客食飯

手足只會捉一個少一個
希望全民覺醒既一日會比清袋個日更早來臨

呢個係講緊啲進攻功能組別嘅人

Push

好撚中POINT踢爆晒和理非假面具

有兩本

黎明來到要光復這香港

要有黎明到左 香港人先會跟機反抗

acg is no fuck 政治，ok?

我鍾意佢最尾果句

黃圈歡迎大家幫手
賺盡藍圈錢

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心態度同樣重要

和理勇武強身強心飲食入門：

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 9.建立自信 增肌增體能
同敵人對抗 除左夠體能
最緊要隨時作戰救人心態
並不容許你食花生
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做應該做嘅事
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體自己埋位學
🍳訂好目標 全力以赴

利申：健康教練
啱嘅就聽下 唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐大返對家

全民認真
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 長期抗爭致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

冇記錯係香港人黎

有無人睇完會覺得人性本惡，變相吸收緊失敗主義

用返#10答你

香港警賊

林鄭老母

仲有呢篇

只係覺得即使有啱使既嘢 都唔好全部聽曬 呢套野好撚易洗人腦

獨立思考嘅重要性

講真，六個月前、四個月我可以接受你呢段嘢
今時今日我一見到「智取」或「自己的革命方法」，我都好難接受
除左武裝起義，我諗唔到第二啲方法推倒政權
幾有智慧嘅人，都會輸俾一粒9mm子彈

嘩 真係好撚中

講清楚啲
智取並非指鳩嗌口號 和理乜乜嗰啲就算
而喺如何一步步邁向武裝起義
冇返咁上下智慧都成唔到事

要打或者打佢唔過
但佢冇辦法用槍迫你唔罷工，亦冇辦法用槍迫你幫襯美心
時代進步緊。喺自己擅長嘅領域抗爭啦。兄弟爬山

每日睇，獲益匪淺

呢個漫畫都有啲歷史，但睇過既人真係唔多。無可否認如果大部份人睇完學咗，就唔會被大台騎劫永續社運咁多年

我好似最早因為睇鄭立先知道

泛民左膠唔敢面對

Lm學野

好精彩

根本就係，而家好似話人血饅頭唔食得咁，犧牲左咁多，唔食即係浪費左佢地既犧牲，要食，仲要食飽佢再做得更好。

痴線睇得好透識個前港豬呢單嘢之後深黃到仆街次次爭住上前 相反啲一向政治撚就冇咁踴躍

好有道理😨

Jeng

中晒

屌！好撚到肉

而家講個啲係抄人design印tee印公仔
再呃9自己人啲錢個種

因為佢拖住嚟出

中哂班港豬同暖氣軍狗

推！！！！！

不如打哂所有加入港共體制的人啦? 仲講得通呀.

真正的革命, 理論上應由頭到尾將一個政權體系, 無論立法, 行政, 司法都要砍掉重練呀, 如同伊朗爆發的伊斯籣革命一樣.

唔好視功能組別為"體制", 視佢為其中一個"戰場". 咁佔領"戰場"係唔係合情理好多呢?

「如果敵人能做壞事，我卻不可以，那我們永遠都在把自己手腳綑綁起來任人欺負。」

港共警謊講乜9都打橫嚟講，殺人強姦做盡都可以顛倒黑白；而我哋仲喺度講咩都要FC。點夠玩？所謂無恥便無敵。

「只要展現足夠的暴力和殘忍，他們就會變成我們的支持者。屈服強權是這些奴隸永恆的主題。」

講緊藍絲、港豬。雖然感覺開始走火入魔，但遇到為錢嘅偽黃、怕被師鳥而唔再講嘢嘅藍絲，你知係好有效。

革命呀，戰爭呀。戰爭冇唔殘忍架！

偷換慨念: 革命成唔成功, 同有冇大部分人支持冇直接因果關係. 革命成功唔代表大部分人支持, 獨裁者/軍閥/軍事政變推翻民主政體亦係一種"革命", 不過係文明倒退的版本.

高汁

搞清楚你目的先: 你目的係要革命成功, "消滅敵人"係N種手段中的一種, 唔係目的.
成功推翻佐政權啦, 勝利者卻變成新黑警, 新獨裁者, 呢D唔係叫"革命". 小心呢種視惡行為"權宜之計"的心態, 正正就係腐敗/露西法效應的根源, 而且成功後無人能制. 結局就係變成原獨裁者換成新的獨裁者而已.

係的, 所以選擇成功機會最高, 能達到目的手段, 唔理和理非定勇武. 就應該使用.
每人可以使用的手段亦唔一樣. 但我哋有責任提醒邊D手段一開始已經知道行唔通要打槍.

Where can buy

有道理，多謝指教！

嘩

咁有好多種解讀既

睇緊漫畫嗰陣 已經想講條片入面 所引用嘅香港評論家鄭立 係ptt有介紹孫中山根本就係一個暴力分子 一攞到兵就 燒殺搶掠 火燒寶芝林

咁冇武器呀嘛 正面對決又唔撚夠打 梗係要全方面滲透啦
你話而家我哋佔領咗半個香港 完全係自己勢力範圍 仲有班傻閪話下年要選立法會就話佢傻鳩啫

哩段正正係藍屍啲思維

屌原來係佢 記得嗰隻慈禧太后係幼女黎
出到而家啲畫風咁黑暗嘅

係講緊強姦案件
明明我同其他連登仔一樣係支持受害人同埋證人拿拿聲出嚟講 之後就畀班傻鳩話 發生咗件咁嘅事已經好不幸㗎啦 靜啦唔好講啦 佢哋心裡已經崩潰咗喇 你仲要佢出嚟講係咪咁撚鍾意食人血饅頭呀

可能比出版社陰過搞到黑化掛
果時明明係搞笑漫
仲有個咩拳師打殭屍又係搞笑漫

堅！

屌白兵，storyteller班大哥醒喇喂 國際線推廣功能組別係違反人權，叫美國制裁嚟緊果屆功能組別當選人，同選委會呀。

小癲

讓子彈飛

我都記得明明係搞笑漫畫
同 慈禧一齊搞中華萌國

消滅敵人其實勉強都可以叫做廣義嘅革命
只不過個結果係倒退咁解

或者可能係比佢香港拍檔「帶壞」
佢開始畫光輝歲月之後畫嘢就越嚟越黑

公民抗命

成功咗一定要清洗黑警同藍絲
血海深仇不共戴天

完全反駁大量弱智言論

必須在體制外抗爭
體制內只係上面班on9比個遊樂場你玩泥沙

就算清算都唔係/唔可以私刑

要好似海牙咁公開透明地將佢哋一一判罪。

都可以延伸到私了事件

強帖留名

大家麻煩阻你30秒report依個藍屍「老逗搵仔」TG頻道，入面有好多手足個人資料!!!睇一睇就知有幾恐怖！

1）入暴徒檔案室 @thugarchive
2）入info>report＞violence、child abuse etc. 舉報

跪求幫手！
多你一個就好多

唔可以唔推 太高質

正解

其實係真
革命唔流血，笑話
現階段香港人仲未覺醒

割觀塘義士高登義士就知

好撚精闢
我覺得應該要納入做我地嘅mind preparation

好睇

幫下手推

大家要學既係 史上d革命人士既 不擇手段
對家經常利用呢邊既 清白書生 心態
令我地放棄權力 放棄滲透 放棄好多方法
同令我地只歌頌犧牲 不注重利益效果

咁落去只能成為成功既屈原 唔能夠成為成功既孫中山

乜9? 辛亥革命 都係靠新軍變節咋

呢張先至係最中

其實邊一邊都覺得自己係正義果邊架啦
唔通諗住自己係大奸9咩

手執公權力做果d 野既人 一定要佢受番佢地所做既野 我地要好似蘇聯紅軍對德軍咁對待佢地

臺灣人都應該適用嘅

正中要點

所以要真革命......

和理非都比人鳩拉，就證明呢一點
黑狗會將所有反抗都視為敵人
和理非都要be water，保留有用之軀

捉鬼影相係白痴，但都唔好認自己/自己友做。互相抹黑係基本。話和理非道德潔癖，「你」都係一樣。
諗下係一般人眼中，前線裝修嘅回響大，定黑警扮前線裝修嘅回響大。

lm

事實人性係本惡
睇唔到個漫畫有咩失敗主義

不知幾寫實

樓主po既幾條link都值得click入去睇

大勢已去 所以投誠

唔通加入新軍既人 本身係打算推翻大清？

活人拳 台灣人黎
仲有個幫佢畫嘅叫趙子龍

咁政府立法拉哂罷工同唔食美心既人又點呢？

在組建和訓練新軍的時候，一些開明地方大員如張之洞、端方等，注重招收有文化的青年入伍，和招收留學生任軍官如蔡鍔、閻錫山、許崇智等，這些知識青年讀過書見識廣，敢於持有不同政見，不同於舊軍官兵愚昧效忠皇權。同時革命黨人如黃興、宋教仁等注重開展兵運，秘密向新軍中輸送革命分子，如吳祿貞、趙聲、孫武等。這些軍內革命黨人待命伺機發動起義。

1911年武昌首義是新軍起義，然後響應的陝西、湖南二省，是新軍起義。接下來江西、安徽、江蘇、浙江、福建、山西、四川、雲南、貴州等地也是新軍起義。除上海、廣東、廣西辛亥革命起義是以民軍商團為主之外，其他各地起義均為新軍起義為主。辛亥革命也可以說是一場規模空前的新軍大起義。

講得好中

以為好多人睇過, 幾年前追開

不論私德, 本身孫文的歷程就好多可以研究的地方。
由上書李鴻章到巡遊外國尋找支持, 到最後聯俄容共。
老實講, 我認為就對政治的深刻理解, 現代人未必比得上上世紀二、三十年代班人, 他們本身就是試圖找出不同的解決方案, 只是有成有敗。

雖然有啲中二病 不過講得冇錯

歷史由勝利者撰寫

孫文咁醒點解最後聯俄容共

不割係考驗黎

孫中山係一個革命家，
但同時思想唔夠進步：
五族共和、中華民族、
聯俄容共、黨國一體等。

戰場的確唔應該有潔癖，
但離場應該探討政治理念。
救亡與啟蒙絕對不能偏廢，
否則革命成功都有後遺症。

早在法國大革命期間，
其實已經有人講過一次：
沒有美德的恐怖是有害的，
沒有恐怖的美德是無力的。

上網買

為左贏, 孫文為了擁有一支自己的軍隊, 多年來不惜四處游走。
結果只有蘇聯肯俾軍火同錢佢。
其實佢既策略係成功既, 起碼國民黨北伐成功, 無聯俄容共既話邊度會有國民政府。

其實兩邊既人都講緊

不錯

有人賣，賣得出姐係有需求，有需求姐係思想未死，姐係仲有支持度

真假黃店一樣道理，就算一間店曾經藍到極點，只要佢地肯轉黃店就可以包埋入黃色經濟圈。 佢地o 既真心一d都唔洗在意

omg 好正

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

堅野

example ： 裝修美心

其實有啲point連黃絲都有中

Up mad9

幾好

青山派，陳雲果炸撚屌

哇屌神作

感覺上大致上無錯，但有唔少似係催眼 ... 有 d 危險既感覺。

當年南韓社運，軍政府真係有法例禁止罷工
但係而家香港情況，佢係做唔到

個作者其實好勁，以畫喻意，比起果d乜野評論家，國師到位好多倍

我追左佢既fb三年，以為近呢年會有好多香港人會留意佢，但原來仲係無乜人識

想買可以去呢度

孫文的野望：初次起義

孫文的野望：倫敦蒙難戲

不, "歷史是係由勝利者所寫", 這跟本係同"槍桿子裏出政權"一樣的邪魔外道講法:
呢個講法糢糊佐"手段"同"目的". 只講阿媽係女人的事實, 忽視做成呢個事實背後的一切因果. 點解勝利者會成為勝利者? 一件事情所謂"勝利"的定義又係點? 呢個講法唔會令到人成為最後的勝利者, 完全冇意義.

出左第二本？我見得初次起義賣

朱雀

根本抽擊緊黃絲

哩篇比較唔同意，入體制內唔等同相信體制，係要借個體制去改變體制，等某D唔思考既人/只會接受體制既人無從反對借口，當然地哩個只係其中一個路線或手法，並唔代表係主線或只有一途。

睇左一部份，有合理有唔合理，等同某D國X / X良....etc。無一個人所有野都會正確，都係果句，要有獨立思考，岩既就用，唔岩既就不理，唔需要所有都盲目盡信。

太多人冇獨立思考，只會盲目盡信

利用體制改革唔係問題，而係加入體制嘅人極容易腐化。呢個先係問題，好多年前泛民搞五區總辭，但民主黨腐化咗，戀棧權位，反而支持港共嘅方案

同意，所以我唔相信飯民，係有選擇下我都唔會企哩班人到，其實一直以黎我都唔覺飯民真係有心做野。

正如馬撚之流，開始冇人支持，係被成功後先有人企係佢個面，所以係成功後先會吸引支持

無計，哩隻要當時人心理夠强先得，迫唔黎

哩仲就係壯大明目既計算，亦可某程到叫草船借箭，要快速有成果就要將敵人戰力引為己用

泛民而家換佐新一代人上位. 呢批人清醒佐好多啦. 知道哂自己定位.
如背後有美帝guide住佢哋的話同市民盡責監督佢哋, 新一代泛民唔會再咁易腐化.
重點係: 成日話革命的人, 有冇考慮過你有冇咁樣的"實力"去實現革命成功5 個條件: 控制土地, 徵稅, 執行政令, 抵禦外敵, 國際持份者支持(最重要).
立志革命的話, 要做的第一件事情係: 勾結外國勢力. 但外國勢力唔係你話想巴結就巴結到的. 佢哋睇中你就自然會搵你, 例如gphone, 黎智英.
鐘意用孫文革命做例子的人唔會講俾你聽佢革命係勾結外國勢力(日本)得到資金, 武器同訓練, 而辛亥革命成功係因為籠裏雞作反.
P.S: 但我唔會否認中共就快到"籠裏雞作反"的階段: 只欠一場對外戰爭慘敗, 中共中央因此失去有效武裝力量, 點著地方作反呢把火.

真心要推

推多兩下

每個人都應該大有智慧去做每一件事
香港真係同其他地方唔同
面對緊史上最強大同最恐怖政權

識野喎

推!

最強武器唔係子彈
而係思想。

你死喇，喺連登講泛民壞話

畫風上感覺作者係巨人fan

推一推

Like this

無和理非既勇武只係暴徒
無勇武既和理非只係賤民
和理非同勇武都唔係神 唔可能次次做到最佳決定
有錯唔割 而係應該諗點改善

唔係掛，講緊為人工入政府同警隊，藉口內部改變，都唔少雨革既參與者之後加入差佬打示威者

引你落疊咋

漫畫想帶出既係： 大多數人都只係勝利球迷

高達講唔講政治啊?

屌
比你撚到
比左正皮你
自護萬歲

推爆你

泛民

好想買佢本書 香港有無得買

好似有，有間黃店桌遊有代理

訂左兩本了

久遠一推